[ 就 2020年1月14日 西九龍中心8樓美食廣場有一名男子被便衣警員帶走事宜]

[ 就 2020年1月14日 西九龍中心8樓美食廣場有一名男子被便衣警員帶走事宜]

對於有便衣警員於昨午在本中心截查並帶走一名男子事件 ，管理處非常關注，並已即時去函深水埗分區警署作了解，現待警署回覆。

管理處重申，基本上在不影響途人安全情況下，本中心範圍內可進行拍照。但如拍攝者會將拍攝內容作公開播放，均須事前向管理處申請。

就有關情況，管理處已加派保安巡邏，另如租戶需要任何協助，請與本中心管理處聯絡。

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常